---
title: О сайте
date: 2017-06-01
---

Эта страница создана с целью стать архивом всех сезонов Высшей лиги КИМО (ВЛК). Также чемпионат известен как  Кимолига. Данные за первые чемпионаты долгое время пылились в моём личном архиве. И я решил, что настало время вернуть их снова в онлайн и поделиться с вами.

У этого сайта [открытый исходный код](https://gitlab.com/andrekosak/kimoliga). 
Любой может поучаствовать в разработке.

**Важно!** Проект нуждается в помощи неравнодушных. Если:

* кто-то может поделиться материалами о матчах и событиях ВЛК
* хочет стать частью истории и помочь жизни этого сайта
* может высказать конструктивные предложения/пожелания

С удовольствием жду ваши [cообщения в фейсбуке](https://www.facebook.com/ankosak).

`Андрей Косяк, 1.06.2017`